# Migration d'un noeud de compute

a tetsre / valider.
Comment ça fonctionne, et dans quelles conditions, puisque'on n'a pas de stockage partagé ?
 A valider :

- Le modèle de CPU
- La gestion de l'image dont dépend l'instance


Historiquement, des migrations ont échouée car l'image de base n'était pas présente sur le host de destination. 
